逃犯條例用陪審團方法得唔得

15人要12人贊成先得，唔經特首

唔好ON9啦
陪審團係邊到黎?
咪係市民抽,抽撚到新香港人做有咩意思

唔洗試水溫喇 林奠

不徹回 不徹退

黎緊就暑假
要玩同你玩飽佢

其實肯加2/3 議員先可以批准都得

政改都過唔到 你覺得會亂過到？